天文台在下午4時20分改發3號強風信號(17-7)

天 氣 稿 第 153 號 - 發出/取消熱帶氣旋警告信號
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
發出/取消熱帶氣旋警告信號

三 號 強 風 信 號 在 下 午 4 時 20 分 發 出 。

預 料 本 港 平 均 風 速 每 小 時 41 至 62 公 里 。

請 將 容 易 被 風 吹 倒 的 物 件 綁 緊 或 搬 入 室 內 ， 遠 離 岸
邊 及 停 止 所 有 水 上 活 動 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2018 年 07 月 17 日 16 時 21 分 發 出

因「洗版行為」，帳號已被封鎖直至 2019-07-17 00:46:08

多謝y4兄加日子

山 神 在 未 來 數 小 時 會 最 接 近 香 港 ， 在 本 港 以 南 約
300 公 里 掠 過 ， 隨 著 本 地 轉 吹 偏 東 風 ， 風 力 會 逐 漸
增 強 。 按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風 信
號 的 機 會 頗 低 。